有冇絲打知道Green House Beauty啲質素點？

最近想做淋巴，咁啱有人黎sell我，我就落左搭，有冇絲打知道佢啲服務質素點？做完有冇效果？